[
        {
            "questionText": "В каких пределах по ширине обеспечивает укладку покрытия асфальтоукладчик Асф-К-3-04 со сменными вставками (уширителями)?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "3,0 - 4,0 м.",
                "4,0 - 6,2 м.",
                "5,0 - 7,0 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким должен быть свободный ход поршня гидроцилиндра механизма выключения муфты сцепления?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "5 мм.",
                "7 мм.",
                "9 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как контролируется уровень масла в корпусе редуктора привода питателя Асф-К-3-04?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через контрольные отверстия.",
                "Щупом.",
                "Визуально через смотровые окна."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При управлении толщиной укладываемого слоя выносным пультом для уменьшения слоя необходимо нажать рычажок переключателя:",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "От себя.",
                "На себя."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда должна производится эксплуатация асфальтоукладчика в режиме обкатки?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "В течение первых 20 ч.",
                "50 ч.",
                "100 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое моторное масло рекомендуется использовать в дизеле Д-245 асфальтоукладчика ДС-181 в период эксплуатации при температуре от -40°C до +5°C?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "М-10Г2.",
                "М-8Г2.",
                "М-8А."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Слышны отчётливые стуки в цепном редукторе. В чем причина?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Не натянуты цепи.",
                "Мало смазки.",
                "Изношены цепи."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При включении стартера двигателя Д-245 непроворачивается коленчатый вал дизеля. Какова возможная причина?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Слабая затяжка клемм аккумуляторной батареи.",
                "Чрезмерное натяжение ремня вентилятора.",
                "Высокий уровень электролита в аккумуляторной батарее."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой зазор между впускным клапаном и коромыслом в дизеле Д-260?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "0,20 - 0,25 мм.",
                "0,30 - 0,35 мм.",
                "0,25 - 0,30 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое смысловое значение имеет символ органа управления асфальтоукладчика, показанный на рисунке?",
            "questionImage": "data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAs8AAAGwCAIAAADZjB9pAAAAAXNSR0IArs4c6QAAAARnQU1BAACxjwv8YQUAAAAJcEhZcwAADsMAAA7DAcdvqGQAAAd8SURBVHhe7djBEYMwDABBlP57Vj5u4QZIdj+oANvcaHb3AgDIfM4XAKChNgCAltoAAFpqAwBoqQ0AoKU2AICW2gAAWmoDAGipDQCgpTYAgJbaAABaagMAaKkNAKClNgCAltoAAFpqAwBoqQ0AoKU2AICW2gAAWmoDAGipDQCgpTYAgJbaAABaagMAaKkNAKClNgCAltoAAFpqAwBoqQ0AoKU2AICW2gAAWmoDAGipDQCgpTYAgJbaAABaagMAaKkNAKClNgCAltoAAFpqAwBoqQ0AoKU2AICW2gAAWmoDAGipDQCgpTYAgJbaAABaagMAaKkNAKClNgCAltoAAFpqAwBoqQ0AoKU2AICW2gAAWmoDAGipDQCgpTYAgJbaAABaagMAaKkNAKClNgCAltoAAFpqAwBoqQ0AoKU2AIDW7O4ZeaGZOdOtnCLg3ufIK/RwdhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC0ZnfPyAvNzJn4UW5owcX5PW7Kw9ltAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANCa3T0jAEDAbgMAaKkNAKClNgCAltoAAFpqAwBoqQ0AoKU2AICW2gAAWmoDAGipDQCgpTYAgJbaAABaagMAaKkNAKClNgCAltoAAFpqAwBoqQ0AoKU2AICW2gAAWrO7Z+SFZuZMAH/Mv+zh7DYAgJbaAABaagMAaKkNAKClNgCAltoAAFpqAwBoqQ0AoKU2AICW2gAAWmoDAGipDQCgpTYAgJbaAABaagMAaKkNAKClNgCAltoAAFpqAwBoqQ0AoKU2AICW2gAAWmoDAGipDQCgpTYAgJbaAABaagMAaKkNAKClNgCAltoAAFpqAwBoqQ0AoKU2AICW2gAAWmoDAGipDQCgpTYAgJbaAABaagMAaKkNAKClNgCAltoAAFpqAwBoqQ0AoKU2AICW2gAAWmoDAGjN7p4RACBgtwEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEBLbQAALbUBALTUBgDQUhsAQEttAAAttQEAtNQGANBSGwBAS20AAC21AQC01AYA0FIbAEDpur79PyRJ9PcWxgAAAABJRU5ErkJggg==",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Трамбующий брус.",
                "Бункер открыт.",
                "Уширители."
            ]
        }
    ]
    